［校台之光］我老死金鏈四碎個原諒post就快一萬負皮

大家幫幫手達標ok?

ok